點樣可以提升幽默感

0幽默感

幽高啲對襪

即刻做個示範有啲嘢係勉強唔黎

清好識幽默

跟印仔學嘢

識啲有幽默感嘅frd先

其實賓周長度係點度

其實ching都ok ga la

之前溝女
啲女話我個樣好幽默

我好有幽默感，但身邊人好悶，永遠公式化答案，有時又不屑人地啲搞笑野，久而久之我少左喺佢地面前表現幽默一面，唔做免費小丑

睇過你唔諗下你自認搞笑人哋覺得on9先不屑

毒撚忌自信

你啲幽默感去曬個樣度

咁唔知啦，但都有幾個識欣賞啱channel啲，都比較高學歷，唔知幽默感同學歷有冇關係

睇你啲回覆就覺得你係懷才不遇撚

睇多啲棟篤笑

呢樣野天生
無得教，所以有啲人溝死女就係咁解

都係，我應該要統治世界

大師 即刻表現下先啦

每日食三隻蝦

哈哈哈

樣子如何先？

靚仔+搞笑 先係 幽默
樣衰+搞笑 係 傻仔，智障喎

首先性格要內向

幽默=/=搞笑

俾你表現下幽默感再決定

大師 即刻表現下咩叫幽默